係馬路踩單車 同 一邊行路一邊食煙D仆街係一樣咁撚低賤

兩者真係不相伯仲

食煙撚最鍾意話人剝奪佢食煙減壓個權利，話香港已經太多地方禁煙，仲會話你唔想聞唔識自己走撚開？條街咁多廢氣你又出街？

咁單車撚呢？
又係話人想剝奪佢個路權，話香港單車徑唔夠，仲會話你部車唔識避？唔識跟係後面？唔識安全情況下爬頭？

兩者都係只顧自己享受，將個潛在風險拋俾其他人，屌你老母低賤到

每次見到D死賤種騎住部單車，一條友阻住後面部巴士百幾人
真係心諗條友面皮已經厚到同支那蝗一撚樣

俾負評又唔出聲果D正廢柴

樓主出街都好撚影響市容

你估我想踩馬路架
我踩行人路會比差佬拉架on9仔

真係 正仆街

巴士

D撚樣一味講自己有權踩單車
又唔知自己唔撚識交通規則
Cut雙白線又有,回旋處硬cut又有,過線又唔撚望有冇車
仲有d仆街踩快線
俾人撞就剩係識話大蝦細
含蕉啦屌

咁你有咩實際行動

你講嗰啲情況完全無錯
自撚私影響人既人就仆街啦
但食煙撚噴煙影響到附近既人係直接性，又有吸煙區唔去，換返情況係佢踩上行人路不停破壞路面安全仲hi到人。

係

踩番上單車徑

樓主記住唔好叫外賣

打工同私人娛樂都唔識分就死撚返去你老母個閪度啦柒頭

認同，但唔好一碌鳩打一船人
都有d踩單車嘅係好守規矩及禮讓 (雖然漸少數)

係極少數呀屌

其實單車真係有路權, 但係我絕對讚成單車踩馬路好應該考牌

利申: 從來唔踩馬路

食煙撚夠有權係街邊行邊食啦
所以先話佢地一撚樣咁自私

煙民：你估我想行住食煙架？係公司/餐廳/商場食會拉架on9仔

一撚樣

真係好笑
明明負評多過正評
但留言果d又有部份都係屌單車撚

咁代表咩呀？
代表負評果班都係低賤垃圾

班煙民自己想cancer死就好啦
又要吹出黎，其他唔食煙ga人要同你一齊受

中意陣味就吸完之後忍住度氣係個肺到做多幾次循環先吹出黎

真係好笑
明明負評多過正評
但留言果d又大部份都係屌單車撚

咁代表咩呀？
代表負評果班都係低賤垃圾

樓主都On9
無單車徑咁係邊踏單車? 全程行人路推車?
講野之前用下大腦 咪衝出黎柒啦